有咩中上環翻工必識嘅飲食牌子

Lady m

利申：今日轉咗中上環翻工 俾人問到口啞啞

百里香

港島無喎 買茶葉㗎？

7-Eleven

筷子記

M記

蛇竇，福滿源，福祿壽，健康拉麵，九如坊果幾間（唔記得名）

蔡瀾pho

滑蛋叉燒飯

講完咪再排到on9? 定比新假期抄post?

小雨天

大快活

羅富記

蘭芳園
筷子記

清腸胃一流

周月

大班樓

simply life

九記牛腩

你係咪食完就過對面禁鐘仔

cafe de coral

食堂茶餐廳？

四季常餐